網傳廣州大水浸 電死十幾人??

支那好野

多難興蝗，又嬴

D落後第三世界電死幾隻昆蟲，貼上連登做乜尻

死咁少

強国廣州唔係好先進咩？做乜搞成咁？

RIP

我係支國北京見過路邊草叢有電線突出黎

支那基建真係on99

又要籌款救國啦

普通落場雨都可以搞到咁撚樣
幾時搞下d去水呀

大灣區

死亡人數必定少於35

唔係好先進咩？落雨都浸哂

厲害了我的國

遲下高鐵......

收唔收支爆寶 we柒pay

又話乾旱？

解放軍出動左未

有電喎 野蠻人黎講好先進喇

支付寶太先進

水都威尼斯

好似澳門風災咁成班中暑

睇一個地方發唔發達
除左睇城市外表, 仲要睇埋公共設置係搞成點
大陸d 去水系統搞得咁差, 一場大雨已經知道成個城市都係垃撚圾
乜撚野微信俾錢好先進, 而家落雨周街電死人就真係先進喇

唔怕
殯儀館都接受電子支付
金銀衣紙一個QR code搞掂

証明真係大灣區

痴撚線
落場雨 就電死咁多人
支那鬼國唔係浪得虛名
每日都刷新緊人類對「垃圾」既概念

西環都好似水浸啦

學術討論，會唔會無裝接地銅線所以漏電?

雖然有親戚住廣州 但係心入面都忍唔住講左聲
厲害了~我的國!

D蝗成日話好撚高科枝架喎

真係變左個海灣

香港嗰啲好快復原
支那同支那澳門就成個禮拜都唔退

訓晒係地抽緊筋

而家廣州水浸電死人 香港都無新聞

一定是因為百年一遇大雨先搞成咁

北佬管治南方嘅惡果

D水都未退, 未輪到佢地出場住

等水退晒, 佢地先出動掃街架嘛

一街都係屎水

厲害了，禍的國
做乜都禍

一線城市喎

一係旱 一係浸
點都要贏到盡

前幾年北京作為首都，水浸都死左幾個人

我記得歐洲多腦河都會大暴雨，浸到四圍都係 紐約個地鐵站都會水浸

唔係話幫支那，但水浸真係個個城市都有 係支那會電死人先好笑 唔識跳制

多
難
興
邦

深圳水浸，錦里游出街

唔駛怕，佢地個祖國咁先進，佢地吹到個 QR code 萬能架嘛，有乜水浸漏電，攞個 QR code 出嚟咪得囉

大贏家呀屌你老母

最近西環果次係因為加埋爆水管........

轉頭就去晒水啦

係食環外判工成日將垃圾掃落坑渠囉

每年頭一次大雨都係咁

第二次開始就無乜野, 水去得好快

泱泱大國

深圳唔係話好撚先進架咩？

睇過？ 邊度先呀屌佢老母

超越香港了

希望水務署可以調整一下

下次只浸支聯辦

厲害了, 佢的國

香港人幾時先醒？他朝君體也相同

排水慢唔緊要
Cap水快就得

冇得搞， 幾十年前o既design改無可改。
主要係係舊有o既野一層層咁加建上去，要改，除非把成知城市產平重新再做，但呢個係冇可能。

所以新區冇事，舊區奶哂野。

其實我唔知有乜咁好笑， 香港係urban system的確係世界級， 但去到外國如果突然咁大水一樣浸撚到仆街，但同時外國冇可能有強國o既人口同建築密度咁高。

又要做一大堆replacement
又有得貪污

仲話大灣區喎

關乜事呀?

香港跑馬地蓄洪池、上環防浸工程、新界西北排洪工程,

都係近10年既事,

點會無得做? 你要做, 總有得做架

唔好賴地硬啦

水+電 combo

沉左落個灣度

有可能咩？ 水浸d 電都落哂地啦 點會經過個人過電？

真 ‧ 大灣區

叫香港人上去真 ‧ 大灣區住？

會水浸電死，不了

德國無啦掛

條友識少少扮代表，做無可做都講得出

水浸 漏電 -site:

支那大把同類案件

你自己去親身睇下強國大城市舊區係咩情況先講，由其係廣州。
個地下所有野亂到仆街，再下o的又地鐵，根本搞無可搞。 你可以話短視，冇planning , 但過去30年o既共慘黨，你認為仲有乜野planning可言？

除非好似sim city咁炸平佢從新design一次，否則改無可改。

條片話係機場路，廣州機場路好似係新區黎以前係舊白雲機場

德國左膠大愛肥嬸表示未撚驚過

中國發展到密質質, 點搵位做呀, 同埋本身地底d system 完全唔掂
香港周圍都有預留土地

要做只有移平個舊區做

btw, 中國wfc 呢d 咩
屌你唔落雨唔打風果陣個城市幾撚先進呀 (佢地覺得)

香港點做架?

香港移平個區造架咩?

ON

廢就廢啦

中國邊忽密得過香港，之前聽講北京放左好多錢去做，點知全部偷工減料hea做
乜野防洪攻堅戰 大陸term

最大贏家

廢老: CCTVB 都無播話電死人, 肯定係假
大灣區機遇無限呀
人地先進過香港多多聲
香港d 廢青起親野都出來反對, 正廢青!!

坦白講唔係好多地邊好似香港咁可以承受幾百mm雨量
日本鬼怒川gg果次講緊都係百幾二百mm雨就決堤
就算首都圈去到一小時40/50mm就發晒避難警報咁
所以重點應該唔係水浸係電死人比較on9

第二，你用香港咁細同咁近海o既地理環境去比較，點比？ 仲要地下係大量花崗岩。
廣州一大水，珠江一帶唔反浸先算。
我重申 重點係舊區， 天河同大學城個邊乜柒問題都冇。

究竟條傻閪去過上環未
全世界邊個位密得過香港呀
冇得做都講得出

你可以話佢地面好messy，地下有地鐵呢d＝冇位做 係講唔通

好難講， 睇下當時邊個電阻細o的。

我識少少還是你只會對住個mon鳩威？

咁係支那垃圾，唔代表冇得搞

淥死誰隻狗呢隻大陸狗又出黎獻醜

死番去微博天涯啦

跑馬地蓄洪池拎左馬場地底做架
上環就海邊
西北唔洗提啦, 大把地
中國班仆街有塊空地都拎來起樓啦

另外本身香港地底d 渠個standard 係高級過中國幾條街
佢地d 垃圾system 除左移平再做之外都無咩其他好方法
一舊垃圾點整都係垃圾

香港原有既引水系統加埋呢十年既強化儲洪
其實真係好勁揪

真係唔能夠唔認英國犀利

我係咁依百度幾篇論文都知同你講既野完全唔撚關事啦

大灣區又贏

唔係好撚先進咩？
大灣區唔係可以及得上紐約東京？
笑撚死人

做工程嘅 見到有問題 第一時間唔會講冇得搞 而係諗從邊度入手 水浸問題又唔係今時今日先發生 十年前廿年前已經有㗎啦 香港用適合香港地理環境解決問題 廣州咪用適合廣州地理環境解決 目標都係一樣 好多人見到有問題而視而不見先至最衰

屌呢位ching就有見地，乜撚野冇得做，根本係冇呢個態度、管理同執行力

落場雨！電房漏電！咁就電死十幾件😄😄😄

幾十年來， 個個都wfc ,地面有位就起到滿， 水管亂接，電線又係鋪到滿， 排水唔理， 下面再堀， 到近代先話想改善排水，點堀？

死咁少點慶祝，貼上黎把撚

咪玩啦，你捐呀？捐條毛就有份

其實個重點係中國班友完全唔care 水唔水浸

要做實有得做,
所有渠挖返出來改返大佢
泵房無位起? 收返d 地拎來起地底泵房, 之後上面起公園比人玩

但問題係中國班友係唔會咁做
呀屌你水浸咩? 都係一年浸幾次啫
無理由收地起泵房呀, 有地都拎來起座100層樓高樓打下飛機啦

廣州唔係 gdp 勁過香港咩
乜咁啊

你就傻西你去過幾多地方生活過？
排水系統講緊唔係話做就做，係需要有好長遠o既planning , 香港由發展至今都好有系列化，但你講廣州？ 你咪去試下堀地羅？ 睇下中幾多條氣體管還是電線定係水喉？ 跟住穿埋地鐵都仲得。。。

咪即係垃圾囉講咁多做乜
依加香港唔係咩
人地咪一樣做到
支狗最叻就係搵借口英國人做得到的
支那就是做不到
隻以為改左名冇人知？
塞入快落下話
出晒名五毛狗啦

係知乎曾經見過有條支那妹仲好大口氣話去完香港返到深圳定唔知廣州（唔記得咗）=由二線城市去到一線城市嘅感覺
唔知嗰條咁撚巴閉嘅支那妹睇完有咩感受呢
早幾年見到新聞呢啲仲會有啲悲慟 而家？死多幾件啦 咁鍾意落嚟搞尻香港仲要鬧香港垃圾
香港幾垃圾都係關我地香港人事 唔關你地支那人事

講真， 強國鐵地起得好唔make sense, 深度同安全系數都遠比香港標準要低得多。

上面堀兩野下面就出哂事都唔係咩新聞。
所以冇人想去掂呢o的鑊。

其實香港做好多野使好多錢去改善
起左好多雨水隧道 又蓄洪池
記唔記得旺角90年代一落大雨就浸得好西利
不過算啦00後一定唔知

似三十年前嘅香港

中國賤種死真係零舍治癒

既然亂成咁，你話可以點搞？ 出到個plan又work 到包你發撚過豬頭日日係到撚爆o的小學雞。大陸唔係冇錢，更加肯洗錢，只係呢隻鑊邊個敢埋去搞o者。

有錢都搞唔到就即係廢

厲害了, 我的蟈

CCTVB唔會報系列

有冇相關知識嘅人可以解釋下咩情況先會咁樣電死人

正常唔係跳左制啦咩，係沖爛左啲電線踩到？定係果片區域啲水都有電？

當年mk成條黃河咁
遊水返學

師兄好波

cctvb有冇報

ok又贏！ 你信百度？ 咁天下太平，我每年係大陸接o既基建工程量過千萬，你估邊個了解o的？ 我冇反對過大陸大多城市基層system很癈， 而且唔係一般的癈。
我重點係現今狀態改無可改， 除非產平佢重做， 但事實係冇可能。再者重做都仲要面對強國獨有o既所謂標準性固執。呢樣野已經唔係學識問題，而係經驗上o既無知。

就講電！ 如果用返書本上標準係冇問題，但材華上由銅芯到外皮都存在一定程量o既偷工減料。當成個大型電網系統都完全唔達到過流容忍量標準時，反而出問題機會不大，但當你硬要去改善某部係變電負載時，比如换哂由3相低壓高流量合標準電纜，我敢保證馬上成個社區跳制跳到拍拍聲，再而分區牛房全線瓜柴。呢個就係國情！！

要改，除左砍掉重練又係別無他法，大部份舊城區連分相都有問題。定係全城停電半年起哂o的舊野 從新再接？

無雨又話乾災, 落場雨就又死十年.

又嬴

電療啫 對人體有益

沒事兒 沒事兒

支那一片歌舞昇平 科技超英趕美 啲相一定係老作老屈支那

笑d羸國人水浸電死囉

電房入水，裡面又無造跳制。香港講緊旺角仲成日水浸都無電死人啦

一定係假！

針對廣州黎講， 就係幾十年來都唔去處理，而且仲要隨住發展把問題一層層加深。
廣發會班友，日日都鳩叫想解決問題架啦，你咁撚把炮我射比你上去present ? sell到 分返1% 比我都隨時過億！ 唔好永遠只坐係香港對住隻mon想當然，你講緊係一個幾千萬人口而地下系統因人為做成非常惡劣o既城市。

身先士卒

貼上嚟警醒班後生仔，等佢哋咪撚畀班五毛貼啲飛機文洗腦，以為嗰個真係強國。畀佢哋知道其實蝗國係連第三世界都不如。

還有黨

以前英國佬計過數，佢地柯尿隔渣邊會出事。今日......

全匪區最靚地下去水係青島架

GDP 又可以狂升
超英趕美
支那或成最大贏家

好出奇咩
你話日本呢啲已發展國家發生就話姐

Tvb唔報

一定唔會超過8個啦

樓主尋釁滋事，應該拉得

希望死嘅唔係粵人

因為條總龍永遠都唔平衡，所以set到個水氣制有同冇 差唔多。 強國太多舊樓連水線都唔知有冇，同埋太多傻撚 火，地 接反。
就因為咁而唔想面對，所以街外大覽出事都唔識跳制。 如果按正常標準， 日跳夜跳唔使用了。

係咪因為佔中，黑警打巿民報應在支那?

又贏

多謝你解釋左
仲諗緊點解唔跳

早排乾旱呀麻
而家個天咪落場雨黎解救百姓

燈柱 欄杆都有掛 真係唔知

加埋水結條針都唔知有冇打落地底, 定只係放係地下就當係水線

原來澳門都唔係太差
起碼水浸啲人唔係被電死

廣東佛山昨日一度有暴雨紅色預警，一對母女在巴士站觸電，送院搶救後不治；觸電原因未明，但事發現場因大雨而有積水。禪城區政府新聞辦表示，交通部門已關閉區內所有巴士站的電源，連夜展開調查。

據新聞辦的通報指出，警方於昨晚7時許接獲市民報警，指該區一間購物廣場的正門巴士站有人觸電倒地，消防、醫療及供電等部門的人員趕至現場，並切斷附近電源，將現場兩名傷者送往醫院搶救。當局其後證實傷者為一對母女，送院後不治。

目前交通部門已關閉區內所有巴士站的電源，派人連夜展關調查，相關部門正處理善後工作。

有可能只係shock一下，不過個人可能暈倒，之後浸死／撞頭死

大灣區電撚死人

唔洗笑 香港好快都係咁

係真
同事出差見到條街有咸魚浮緊

關人撚事 死咪死囉大陸狗

網傳

大灣區就係咁嘅水平，有啲奶共人士係要同紐約、東京比較，何苦呢

水浸唔洗怕，用支付寶，微信支付就ok

親中狗幾時躝返上去住

跳左個個掣一定係假嘅

中國或成最大贏家

掃 QR Code 比帛金

好想睇下年, 廢老 + 支那狗係高鐵隧道內, 全車停電走唔到, 全部浸死

又話深圳既?

資訊越唔流通就越多謠傳
鬼叫支那人都唔信佢地嘅中央台咩

唔緊要啦清

其實新區只係可以無事，但唔等等會真係無事
我之前11年住惠州一個月兩個地方
嘆為觀止，一個係岩岩起好新樓盤唔記得邊但絕對新區高級野，一場雨樓梯變瀑布，電梯竟然變水廉洞，點解話佢高級？電梯都水廉洞咁樣都運作正常
雨量大概係紅雨兩粒鐘，周圍浸哂

湖北湖南市級地方，識班人可以笑死你，黃雨兩日出去電魚同游水（水浸左既地方，污糟水），第一時間會諗到電魚游水=危險，蝗：磨擔心，游水同電魚分開
去到佢地咪又係同時間做，邊電邊游仲要電旁邊嚇人，佢哋心入面無後果呢回事，我地香港人係佢地心入面係怕死一群，涼山小朋友向山涯跑落去為左捉蟲，我以為死人
佢地好多痴痴地，香港人唔會理解到

早幾日深圳冧露台死左4件新聞都無報出去, 信支那新聞

好先進

樓主Facebook都冇講係廣州，根據我搵到嘅資料呢都係食肇慶市嚟㗎

其實咩原理，咁樣浸晒，行得近個電房會電得勁D？

停電又屌話全市癱瘓
依家咪全市放電囉

早登極樂唔好咩

我有睇到有朋友分享呢段新聞警告

尊敬的用電客戶：
受颱風」艾雲尼」影響，肇慶地區7日夜間-8日連降暴雨，有7-8級大風，導致多個區域出現水浸情況，可能對電力設施造成影響。肇慶供電局溫馨提醒您，請盡量留在室內，家中備好應急燈、手電筒等應急設備，並注意以下安全用電事項：
一、確保家庭用電安全，建議您對室內漏電保護開關進行測試，打雷、閃電時不要打開電視、電腦等電子設備；
二、屋內進水時，應及時斷開進線電源總開關，防止因雨水浸入用電設備等引起人身觸電；
三、在戶外，盡量避免靠近變壓器、電桿、路燈、霓虹燈廣告牌等帶電設備，如發現電桿倒桿、電力線路斷落、線路放電、電氣設備著火或水浸等情況，應立即遠離10米以外，並撥打24小時供電服務熱線95598報障處理。
如發生故障停電，肇慶供電局將全力快速搶修，屆時95598熱線可能繁忙，您可聯繫當地供電客戶經理，感謝您的諒解。[廣東電網肇慶供電局6月8日12時發佈]

厲害了蝗的國！

唔會跳制？

支那廣州豬

北佬同廣東豬咪廠係支那豬，有咩分別

打比廣州d人問，佢地話冇咁既事

不要怕
你邊有黨

呢條片個阿嬸話係機場路
廣州有機場路, 肇慶無
不過可能肇慶都有類似意外啦

推一推。

咁可能兩個地方都有發生，我琴日有見到親戚share咗個新聞係肇慶，但係而家已經河蟹左！

其實廣州都算比較先進，但點解好似啲基建同安全咁撚差

你睇香港近期D基建新聞就明
中共管治既地方就係咁

唔爛唔死人唔會再起過，唔起過的話點會有水cap

安全同人命唔係第一考慮

我睇utube 講跑馬地地下果個睇到我嘩嘩聲

睇完真係唔敢踏入西九總站

見到d人話因為舊區做唔到，除非夷平個區。
真係笑而不言，睇黎香港同東京呢d基建最發達又最擠逼既城市既防洪措施，全部都係靠夷平舊區黎發展

大把後生香港仔女星期六日番大陸玩啦

共產黨邏輯，一定係喜事黎

CCTVB新聞隻金盈有冇報

右邊第二段片，就係個醫生做急救嗰段，有個女人用廣東話話喺機場路，google吓"廣東 機場路"。如果你用唔到google，用百毒都得。

控制人口渣

講密講地底有幾亂我唔覺得廣州會贏到香港條彌敦道，十幾年前次次紅黑雨彌敦道都會浸到仆街。而家撚會浸咩

河蟹咗? 唔知頭唔知路冇通告，反而會好亂

東方威尼斯

有冇拎

嘩 做大灣區人真係威

啲大陸閪仲話香港年青人唔返大陸見下世面視野狹窄
而家真係大開眼界

城市排水咁撚差

落後有罪

根本大陸一落雨啲排洪系統都死緊 塞到阿媽都唔認得

Holly shit!
現場唔知邊個位會有電

每隻字我都明，成篇睇就唔明...你鄉下邊度人？

大灣區只會越黎越強，個海灣會都越黎越大

厲害了佢的國

睇左咁多頁

支那狗留言重點：「支那太垃圾，唔似香港有大英祖國照料」

淫蟲大哥講得岩，不過唔係比支那人管，係要比其他國家嘅人管

死十幾人咁少 天無眼

成個支那係得兩個地方唔會水浸，一個係香港，一個係青島。

唔好意思，講得少少亂
我鄉下香港，同你唔一定一樣，四代香港人
返過內地做野幾年，

好快香港都一樣

香港is not 支那
另，青島只限舊城區，奧運起既野好多都浸到仆街

香港就唔亂？ 西環有百幾年歷史都可以由廿年前一落大雨就浸做到而家好少水浸啦

去水系統呢d 睇唔到又可以賴天災既野，搞黎做乜鳩呀，梗係落自己袋發發啦你都懞既

得架啦 最叻係你啦
講到香港d地底線路係透明香港無地鐵咁

唉，見倒高鐵都係咁上下，遲下就冇得繼續笑

有埋電仲唔係電子海灣

唔落雨話冇水
落雨又話電死人
又贏

試過一次廣交會落大雨, 朝旱開展要係對面酒店行過去, 水浸呎幾深過晒膝頭, 果時有掙扎過究竟落唔落水好 廣州市內d隧道, 落親大雨都浸到大大鑊.

你都識講廿年前, 家下2018年仲有冇？家下廣州既新聞係1998定2018

白撚痴 我意思就係因為香港肯扔錢出黎做排洪到今日可以幾乎完全根治
睇下上文下理啦

假水渠僅深數厘米

同佢地講功能

其實廣州好大

人地東京係咁樣

好正常吖

大灣區又嬴

有冇人性㗎？
無論佢係中國人定非洲人都好
你連最基本嘅尊重生命都做唔到
照你敢講如果而家俾機關槍你前面有一堆中國人
你係咪會殺曬佢地？

希望你唔係真係咁諗啦

前幾日西環係海水倒灌

有街坊形容湧出路面的水呈黑色，有濃裂臭味。有路面凸起。水務署回應指，西區未有爆水管報告

下午約一時，警方接報，干諾道西與山道交界出現水浸，有車拋錨。路面出現多處爆裂，現場消息指懷疑海水倒灌，導致水浸。

昨日多區出現大雨，昨午1時，西環干諾道西與山道交界一個渠蓋有海水湧出，加上滂沱大雨，西區副食品市場對開一段干諾道西出現水浸，積水最深約兩呎，一輛空載專線小巴及載客的士駛過時死火，警員到場協助推車，為姓林小巴司機解困。渠務署稱，水浸相信與沙石雜物沖入排水系統有關，而路面的損毀可能與潮水上漲推起渠蓋引致。

原來幾條片係發生係幾個唔同城市

【暴雨成災】佛山變澤國 母女巴士站外疑觸電亡

一定係掛住支那寶比錢電死自己

巴打你走先 呢度我頂住

錯！係又要籌錢放煙花慶祝喇！

聽撚完你講，
講到好似係被人電個班人錯，完全唔關當初規劃個班垃圾高官事
“哎呀哎呀越起越高啊，舊既唔洗理啦
冇得搞架啦，搞會孭飛啊唔搞啦”
gdpgogo
做電唔洗牌亂黎就得gogogo
未學過自己9駁gogogo
垃圾人民
垃圾官員
垃圾政黨
垃圾蟈家

諗起過多幾年香港就同大陸接軌，真係笑唔出

香港點同中國
香港本身d drainage system 係靚
點解水浸係因為d 水係某個位去唔切/ 海水倒灌
所以比錢改良就得

中國係本身去水位又唔夠
D渠又幼
又亂鳩咁駁

舉個例
一條高速公路
香港係4線行車，但個尾位無啦啦炒車
所以塞車

中國就1線行車，仲要成條路爛晒
呢個情況你除左成條路起過都無咩辦法

中國跟本就唔care 水唔水浸
平時打到飛機就得

我之前聽talk 聽過呢單工程
係好值得打飛機

亦都係強國永遠唔會做嘅野

地下水道修咗都睇唔到 咪唔做囉
大陸官場不嬲都係咁 個個好大喜功 大白象政續工程就亂咁起 真正惠及民生嘅嘢係唔會做

講真，以前去啲落後地方浸到上膝頭都照行，其實係咪應該唔好落水，費事電瓜？

你係大陸就算冇電瓜都好易有其他野殺死你 你可能坐電腦凳爆肛門死 亦可以經過一個放係兩級樓梯嘅自動販賣機時跌落黎壓死 支那就好似 borderland 咁 地圖上任何野嘅目的都係為左殺你

其實暴露左支那隱藏武器
一旦敵人大肆入侵就可以發動
之前D造雨機都只係煙幕

XXX，XXX！

廣州多處水浸 17歲少年過馬路疑觸電倒斃

受強雷雨雲團影響，廣州遭受連續數十小時的大暴雨，造成多地出現水浸，一名男子在廣州機場路上觸電後倒在水中。

事發在昨日（8日）下午，網上微博消息指，一名17歲少年於白雲區南雲西街靠近機場路路口，橫過斑馬線時倒地。接報後，三元里街道、三元里派出所、供電及醫療部門立即到場，封鎖現場疏散圍觀群眾搶救。

廣州白雲區委宣傳部官方微博轉發了該微博。對於觸電昏倒的說法，三元里街道辦事處一名工作人員告訴澎湃新聞，目前男子倒地原因不明，並稱人已經救不過來。

當晚9點30分，參與搶救死亡男子的廣州中興運動損傷專科醫院王姓醫生指，男子暈倒地點就在醫院後門，距離醫院150米左右的地方，有熱心路人去醫院喊人搶救後，該院院長和醫生第一時間衝去急救。他和同事從下午5時多開始搶救該男子，搶救持續了整整3個小時。男子只有17歲，其母最初接獲警方電話時，一度還以為是騙子。

又唔係十幾億
十幾M 都話有啲意思
十幾隻

應該係暈咗之後再浸瓜?

九十年代，錦田，粉嶺，元朗，上水都浸得好緊要，真係浸上心口，都未聽過有人因水浸漏電電撚死。

我對支那電器野真係避之則吉

邊到黎 ?

厉害了!!我的国!!

borderland

進步左啦，死咁少

話自己用電子支付好先進既地方同時有第三世界國家既問題

呢啲叫咩呀？

咪就係贏囉

呢幾個工人知唔知道自己做緊乜?
為搵食可以害死人?
你唔裝上去，大家都會警惕
裝假狗上去就真係意圖害人

咁咪即係中國廢囉，你講咁多野都係想講中國係垃圾，無撚得救啫。

冇睇 今次cctvb有冇報？

文匯報嘅分析好有見地（你冇睇錯）

特大暴雨為何香港沒有水浸

cctvb一隻字都無提

集中講外國啲負面野

好似我玩火車模型咁裝假狗

浸爛啲野又要買新既，可以創造gdp，又贏

多難興邦